到底第一年升U係咪真係咁難

今年Asso year1 目前assignment 同mid term 成績係個科來講都算唔錯 算中上

但DSE成績衰左得16

只求8大收 有offer就死入去

依家要報non jupas 又驚自己不自量力

到底有冇可能升到呢

報啦屌，當攞個經驗都好

如果你好有信心又唔怕蝕報名費咪報下，每科總會收幾個

有 ou 含大offer

第一年商科要爆4先入得返U

利申：過來人 上完岸入U 入big4 而加係另一個氹度

睇科, 同睇你報邊間
識fd yr1 3.8 都走到

讀咩先 乞食科就算喇
早d出黎做野 學返門手藝仲好

依家讀緊文科 諗住報返social science

Social science

讀黎都浪費人生

報 幾個月後記得返嚟多謝我

有冇3.7？有嘅話就報嚟試吓啦

多謝ching

當你yr 1有咁高GPA收到非三大offer嘅時候
你就會諗係唔係真係要呢個offer呢 好唔好chur多年拎三大offer架啦

又要讀多年，又三大變八大，有乜謂

利申，識人4.2入 city year 1

咩科？

cs

不過其實我策略係盡量衝高GPA
希望有3.7以上
唔知8大洗唔洗又要交ps 又要reference letter
好後悔DSE 英文得3

做咩咁睇唔開

不要入shitty

讀asso好失禮你？？

八大咩offer都要？
有冇尊嚴啊你

同樓豬情況差唔多 dse都係16 今年都係asso year1
諗緊報唔報好 想快啲走
不過暫時咩分都未派